立法會補選投票日日, 2018年3月11日（星期日）

立法會補選投票日, 2018年3月11日（星期日）

投票日期及時間
投票日期： 2018年3月11日（星期日）
投票時間：早上7時30分至晚上10時30分 (位於監獄內的專用投票站的投票時間則為早上9時至下午4時)

須選出的議員數目

香港島、九龍西及新界東地方選區各一位議員
建築、測量、都市規劃及園境界功能界別一位議員

不了

香 港 島 (LC1)
名 單 編 號 候 選 人

1 區 諾 軒
2 伍 廸 希
3 任 亮 憲
4 陳 家 珮

九 龍 西 (LC2)
名 單 編 號 候 選 人

1 姚 松 炎
2 鄭 泳 舜
3 蔡 東 洲

新 界 東 (LC5)
名 單 編 號 候 選 人

1 黃 成 智
2 方 國 珊
3 陳 玉 娥
4 鄧 家 彪
5 趙 佩 玉
6 范 國 威

功 能 界 別
建 築、測 量、都 市 規 劃 及 園 境 界 (G)

候 選 人 編 號 候 選 人

G1 謝 偉 銓
G2 司 馬 文

一票不投泛民，拒絕含淚投票

講得好

屌你老母，又含撚投票，一票不投泛民

LIKLN，仆街犯民冚家鏟打手，日日上連登轟炸毒果社論，屌你老母大爛臭化屄

一票不投犯民，犯民同犯民打手死全家、皇天擊殺、落地獄

選到之後被 DQ 議員 : 羅冠聰

選到之後被 DQ 議員 : 劉小麗

因而出現今次補選

選到之後被 DQ 議員 : 梁國雄

因而出現今次補選

聽日

點解會有今次補選 ?

司馬文機會大唔大？

不分黨派，票投民主

薑汁炒芥蘭,你契爺陶傑前年八月叫人投朱凱迪同劉小麗wo
陶傑死咗全家同皇天擊殺落地獄未?